史來母算不算yc YouTuber?

同微辣班手足都係陰d陰d撐場活動

關我撚事 拉

四川辣王

唔關你事就咪撚入黎啦屌你老母，推！

唔算 達哥都藍 佢邊可能係黃

拉

旗左 你撐藍c

何仔又背叛牙租